［淋病出殯2017］改圖巴打入

想改中間做 棺木中 嘅淋病

留名等

將背景改做 靈堂, 扶靈既帶返黑超 , 中間個棺材要蓋住英屬香港旗